唔知英皇班偽人今晚會唔會又失眠？

張敬軒合和"天后"餐廳今晚救咗幾拾人。
一手目擊。

失咩眠 大覺訓呀傻仔

熱愛人民幣既偽人

呢班人都應該上埋制裁名單

呢班正陷家剷黎

見佢地6月又失眠又食安眠藥啊嘛點知佢地今晚訓唔訓得著

全部都係iphone，笑撚死

你班仆街可以收皮了
垃圾演唱會都可以收皮

全部用iphone扮咩愛國

英皇真係由內紅到外

點解都係39xx留言3萬like?

有人民幣乜都得喇
呢班垃圾

lm

唱歌好聽唔會比人反 好似係

黑包要用iphone8？

杜汶澤唔係都係英皇架咩？根本你唔想護旗冇人迫到你

完左約左好耐啦 唔係點會自己搞公司啊

好似未完喎

容祖兒仲要加埋張相上去

自膠

好似係未完 不過上面一早封殺左 就算講愛國都無用 同埋佢嘅性格都唔會屈服啦

雞容啲打手去咗邊

真？

偽人係咩地方講咩話我覺得合理, 當然你都可以話失眠係同樣道理

佢地個account 有專人控制？

唔會
都係無良心
為賺錢不擇手段

今晚餐廳都無開，我個booking都cancel咗！😭

合理嗎？

留意返！鍾舒漫係無出Post

今日仙后冇開wo,手足有冇睇錯

可能只係護主

而且灣仔班離地撚，仲要係大陸仔張敬軒開，我打死都唔撚信。

仙后的確取消所有枱

但

有朋友今日發夢玩香城online時
避左入去仙后一段短時間
有水飲有野食有毛巾
到夜晚先落閘關門

希望你地記得 或者唔係香港人令你地發達 但係香港人支持你地先有今日嘅成就 無當初你地係香港嘅發展 唔會上到大陸搵食（除咗陳偉霆之外）無香港人嘅支持 你地乜撚都唔係！

我真係對你地好撚失望！

Sa姨奶共奶到出面
嘔心
最偽偽人

完咗約

仲有屎大

文匯報之星

一半半
你睇春卷用咩電話post

如果係發夢嘅，你講岀來就係想所有手足死，以後有咩事唔會再有手足救到你。以後你就自求多福啦。

推到仆街 無香港人捧成班含撚啦

咁又點？開演唱會時黃絲/和理非/勇武咪又係狗衝搶飛

未完啊

人地真係幫過自己人
都係輕輕澄清下

支那軒上前線
一手目擊

發夢時
攰撚到仆街又驚撚到仆街果刻
一支水一下門鎖聲
記一世

唔開都可以救到人咁勁既

可以當我打手吹水
但唔好反轉頭搞9幫過自己人既地方

呢班仆街邊會有良心

發夢嘅嘢就唔係真 唔好再拎岀來講
無人救人 無人俾人救啊
end topic喇好無 講咁耐你都仲唔明

完全好撚明顯公關手段公司逼既
唉..........
Btw謝霆鋒反而無？

今日終於有籍口

補返

你個名要改了

on9 逼又好點撚樣都好，總之係佢地名出就係佢地講啦護主犬

九成九愛蟈賊都係用 iPhone

你把聲好正

一生一世都唔會再有twins fans

唔係我黎好多年前呢段Video已經紅極一時

好撚失望 6月仲post story叫大家飲水諗住都叫做好過無 今日真係大跌眼鏡

事旦啦,

都係要blacklisted

老細叫你做乜就做乜

利益緊要過良知

你班垃圾偽人嘅真面目暴露曬啦

驚賺少咗錢就衝出嚟表忠

從來都唔係 sor

係！616叫大飲水 個時我都覺得你唔方便出聲有暗講都算

咁我寧願佢嗰陣無講過 比假希望大家 唔出聲無人話你係啞

On9 我有話佢地唔奶共？我講緊純粹打呢句野上微博既行為
開口就護主犬

戇鳩過啲狗

在心中

出去推返啲重要post好過

廢話就咪撚講啦

無銀紙係手就失眠
不嬲話班偽人活喺平衡時空

你賤撚過啲狗啦 講野唔經大腦

咁你咪撚應啦柒碌 拿渣沙呀依家？

大膽，居然唔係中國香港同中國澳門

點賤呀 我有話佢地唔奶咩？我就好地地講佢地呢個行為姐 你要天生柒咪繼續囉

對住呢班垃圾真係想嘔

正

咪屌緊你講廢話囉仆街仔 柒撚咗就潛啦

枉我咁多年黎叫你做敬軒bb
我屌你老母

講佢地呢個行為
笑撚咗 真心on9架喎你

你係有既咪睇下邊個會柒囉

講佢地個行為係戇鳩
你都戇鳩既

push

我有咩？ 表達能力有問題就睇醫生啦

講句野話人戇鳩話人護主
駁鳩返你就繼續俾你話
點姐依家 咩料姐

完美𡃁妹仔黎

原來𡃁妹仔黎 sir

9唔撚搭8
不如你睇下自己講緊乜啦
屌緊你乜都唔撚知 on撚柒柒咁

收皮啦

英皇偽人可恥

係咪要講句英皇藝人奶共戇鳩先得呀咁？
𡃁妹仔

真！

我愛祖國 我可以買iphone了

#曲

真係好撚on9 公司逼喎 用佢地名出就代表緊佢地呀
明唔撚明我屌9緊你乜呀弱智

原來仲衰過弱智
真係侮辱埋啲弱智，夠鍾返青山屋企啦

咁你咪屌囉
講乜鳩戇鳩護主犬呢
你屌我實受 say sor都無所謂 你一野撚落黎 我唔撚駁呀？

你咪出黎送返我去咁撚有料咁

埋到明奶共啦屌
弱智仔 真係on9 原來唔係扮

仲有 edison

ig:
edcee3000

同熱愛這片土地...香港地？
我屌你老母啦 陳冠希

記得罷買佢間垃圾潮鋪 JUICE

容祖兒個紅磡360環節比機會大家拎支Mic都唔大叫一聲光復香港

一句公司逼 就想將奶共呢個事實推落公司到唔撚係護主呀

Hin ig唔比留言了

親身目擊敬軒BB掉雞尾酒

咁我問囉 係咪要一開頭講埋句英皇藝人奶共戇鳩先得呀
係既我下次咪講囉

咁又點
收皮啦

有一場有個澳門人大叫「香港加油！」容祖兒仲答：「好」

我留到？

連容祖兒都無埋
香港真係得返Eason

Push

從來只係向錢看你仲期望呢班垃圾點？霸住個場玩，玩到樂壇收哂皮唔比新人上位，玩足廿幾年，之後見香港比佢地玩到收皮轉攻支那市場，又係做埋啲零進步嘅歌同垃圾電影。仲自己artist ....屌，呢班扑街樂理都未必識，只識睇錢做人

等下啦

我諗真係識既反而係得陳奕迅一個

真呀，佢仲係前線打狗 已Fc
我都開始買佢啲演唱會飛了

全部都係垃圾

佢地祖國母親生日 開心到訓唔著

作故仔作好少少

神哥都唔係好好多

宋生幅圖個日子

同唯唯偷偷地遊行一樣做下啫

屌！

好失望

嘉X哥你會唔會整爛你張黑膠

撐到冇做護旗手既都值得基本respect!

係呀 講埋呀 否則當你係冇腦fans做護主犬

呢啲同搵人送花欖有咩分別
為做而做

仆街

咁我咪駁囉
都係個句 你屌 無撚所謂 say sor都仲撚得
你一鳩瓣落黎 我唔撚駁？

冇興趣知

佢香港大陸乜9都唔理
活喺平行時空
都唔係好得去邊

點會啫
前禮拜基佬斌先人喺紅館出show咪又成班豬fans撐

阿Gill. iphone8

pushhs

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

覺得好多歌手係黃 但老闆落單 點敢唔出post. 搵食呀大佬 可能佢地私底下會捐錢

見又唔係嗰個有post 所以唔知真係自發定有人叫po 不過是但啦

今日喺油麻地落油嘅手足麻煩入一入尼

今日一手目擊張敬軒上gear, 掟雞尾酒

靠香港人出名 舐中共袋底 真係好嘔心 好彩唔睇呢班仆街

咁多英皇人一齊po
擺明被迫啦下

香港有一班咁垃圾既藝人真係好想喊
人地韓國最大粒果d全部都反政府
香港果班全部都反骨
利用香港成名 之後番大陸搵人仔

公司迫有可能 但阿sa po ig真心on9...

唔係掛住香港人呢個名佢哋呢班垃圾上到大陸撚有得搵食咩

最多連登仔反（包括我）嘅MicNLM曾樂彤反而無跪

微博我都算（反正咩人睇咩野）Po埋 IG真係好撚失望

我都覺得似被逼，有啲保留

個個都iPhone

底制英皇所有事業，尤其係戲院

戇鳩咁都睇唔明

逼你媽 有英皇人係無po
為了人仔出賣自己

黃過我條底褲既杜汶澤係英皇你都講得出
坐左幾耐

咁佢又真係英皇嘅

有睇依個post嘅偽人
全部咪撚再扮嘢啦
屌你老尾 口講香港人淨係想搵人仔

屌你老母英皇狗
次次開演唱會都派班打手上黎連登開post
完咗演唱會又拍拍蘿友走人
食兩家茶飯食屎啦

佢唔係簽左俾英皇 mani仲叫佢要收下把口剩咩
不過佢完左約未就唔知

九成出post都係用Iphone, 你地唔買華為 咁你地既祖國點繁榮昌盛呀

冇po果d係咪冇咁紅公司冇落order
至少最top果幾10個個都po曬

你坐咗幾耐

咪真係為了錢先post lo

殘體嗰啲唔似係本人po，正體難講

一世都唔睇英皇公司架演唱會！

Agger

屌你老母洪X立就算撚數啦!
就算奶共咪又係紅唔起!
撈咗咁多年都冇人識你呀!!
淪落到要黐埋啲Youtuber屎X姆
人做明星你做明星
住埋啲垃圾屋
知你住邊呀
大X金山樓吖嘛!

幾時搞埋英皇？

香港班垃圾，有幾多個識sight read唱到，拍子都算到亂七八糟，冇melody guide ， 佢連首歌咩樣都唔知。再冇埋auto tune，睇佢地班垃圾仲點唱。死垃圾只識靠promotion上位，只識賺支那錢，冇香港人當初支持，佢地咩都唔係。屌哂班撚樣，冇心唔好學人做音樂搞藝術，好撚噁心呀付出少少練習以為識好多野，好努力。韓國啲垃圾團再垃圾都付出多過佢地。呢班老閪老撚唔好話自己香港歌手唔該，唔配用上香港兩個字。

想香港有音樂，唔該清走呢班扑街先，香港人大把人材冇背景冇後台上唔到位。唔只係幕前，我講緊幕後班作曲編曲都係，死垃圾仲話做創作，bass lines 一閪樣，求其學過作曲都知班撚樣有幾懶，編曲又係，日韓台年年有進步有新野搞，香港班垃圾搞一味野玩廿幾年仲叫人支持本土音樂。食屎喇屌。

我以前跟開古典樂團，無意海歸同香港流行音樂合作過一排，屌，成班垃圾不知所謂，基礎差到死，咁叫愛音樂？唔好意思，我見到中學生啲band仲好過呢班所謂「音樂人」。

張敬軒暗黃架

見佢以前唱試問誰還未發聲就知

我成日都係現場見到佢

大家低調啲

明嘅 暗黃明紅

灣仔次次遊行都經過果棟英皇乜乜中心係咪佢？

除左黑心美心 英皇偽人
仲有呢個

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

有實力 洗乜驚比人封殺

被你老母逼 英皇打手死全家

逼你老母臭閪
達哥都被迫啦
日日出post jer住黎屌？
自己偶像又呢鋪唔計呀
做人咪撚咁鳩肉酸啦

hi野就hi野啦

利申我唔係其中一個英皇人既fans，絲打唔好誤會
我鍾意韓星同台星架

如果係真
人地有無叫你澄清呀
想佢俾人清算呀？

根本真又好 假又好
你都係hihi

利申我都唔係達哥fans
大J fans 由細睇大

奶啦 繼續奶
仆街偽人

所以唔好誤會我啦我純粹覺得怪姐

衛詩雅ig follow埋連登ig

之前想食兩家茶飯啦擺明 正一垃圾

大家咁話啦

屌 冇人想知呢堆垃圾咩立場呀
一係就有行動反佢啦

講撚咗蛋記班偽人全部都垃撚圾
On9先俾蛋記班打手打風向吹奏

靜靜地贏.jpg

娛圈唔奶共先係新聞 做得都係鐘意錢
有良心就注定乞米

即係除咗蛋記 所有藝人都係乞米
講到中共攞住支槍逼班蛋記偽人護旗

大陸軒想間餐廳有事？

全部用iphone

竟然無曾樂彤

佢地搵夠一回事
佢地仲要幫公司搵
奶共就緊架啦

由小學開始鍾意嘅偶像 再見了 已unfollow

仲兜乜
本身奶共軒已經俾大陸封殺
而家兩家茶禮都想要
搞到兩邊不是人 係自己攞嚟

仲要原來唔係所有蛋記偽人都要出post

你講到唔係咁紅嘅先可以keep住自己立場
即係話奶共軒咁紅 所以俾中共攞支槍逼住護旗？

我記得你岩岩都有去睇完兩個演唱會，明白果種失望

一大班認賊作父

應該訓撚左 一早大教訓
聽日繼續要做護旗手

但仲有一班黃陣既人衝住去睇佢地演唱會
呢班人咩心態

蔡小姐同埋容小姐，見你地有follow果報，希望你地做返個香港人如果你地唔係雙目失明，應該知道呢幾個月發生過嘅事

唔該去佢地ig好好屌下佢

其他都可以話係公司落order 所以微博出post
呢件真係不得了，微博出咗post 仲要自己IG story 特登出！真心蛆蟈！

好多人屌左 屌埋右

無聊post
冇興趣知

無weibo 我想問英蝗仲有班奀星eg泳兒 mnlm 有冇po

泳兒無Po不過佢都唔係香港人 係新加坡人
MNLM上面有講 無Post

岩岩屌完見到

最嬲係kenny 單飛演唱會本來開唔成
邊個撐到可以開2場啊！！

係香港人，新加坡回流
似乎得一線同埋比較多人識嗰班先有po

一線個班係蛋記搖錢樹 唔Po點搵錢
講到最尾，都係一個字
錢

香港成功後慢慢清算仆你個街依班撚樣係香港最撚困難時期仲擺到明跪係到奶出賣香港人

仲有呢d

就算人啲weibo有人幫手打理?
你都推搪唔到
Post咗上去就代表佢哋嘅立場

啱，屌柒間公司之餘都要屌埋個藝人
係無辜架喇，不過大是大非一定要屌柒佢地
咪諗住食兩家茶禮呀英皇
支爆之後咪撚返香港R撈

泳兒竟然冇

英皇

佢立場應該都偏黃？ 因為見到有支那人屌佢港獨

hins出左story話 "抵屌 屌得好"

d大陸仔見你唔表態就屈你港獨架啦
琴日睇到個post eason演唱會封面都比佢地屈撐示威

呢個要推 多謝佢

有follow佢ig
見佢早排好似貼睇black mirror

軒b

同一個PR出

究竟軒仔個新story想表達d咩

又要爆粗又要帶頭盔

我故佢內疚 唔好受

容祖兒嗰個柒到
仲有阿sa day off happy national day

公司決定 自己身不由己掛
利申啱啱unfol咗特登入去睇story

究竟D係D自己定D公司

你把聲

應該係話大家D佢地D得好（推測）

但至少我知道暫時有張敬軒同香港人好多人一樣失眠

一陣又暗黃暗金,搞撚到閃卡咁

我有朋友幾年前係英皇做過，
係幫d偽人管理社交平台，
所以唔知佢地係咪自己出post呢
(fb係公司管，微博唔知，ig就唔係)

Btw我都有去ig屌鳩張敬軒

好多暗星 笑撚左

偉大的祖國 生日快樂
你班死甲由

真勇武

點撚解要針對英皇先

咪即係食兩家茶飯嘅中立撚囉

屌你英皇全撚部一線夾撚埋一齊出po

其實真係好肉酸, 一係就一開始完全唔出聲,
依家開咗個頭又滅返自己聲變到好撚假
can't sleep完就算

玩下自己個名膠姐 唔好咁啦

會唔會係唔關佢事

我記得淫照時期有睇過

屌 收皮啦 post埋我愛祖國仲要作故仔洗白 想食兩家茶飯？死開啦英皇打手

英皇旗下有三間戲院:

- 中環娛樂行
- 屯門新都商場
- 馬鞍山新港城中心

即係點？無自由意志？！親中Post就Admin開，扮委屈就真人？

無人咁講 一切自行解讀

咁你解讀下，我理解能力很差

自行解讀 讀唔到冇人幫到你

屌你老母暗黃雞容打手仲有乜撚好講 你老母日日搵班打手上嚟幫佢洗白 仆街死啦蛋狗

好記得雨革個陣 洪卓立有為啲學生發聲
到頭嚟原來都係反骨仔一名
個個舔共舔到上哂班 唔好唔記得你地永遠都係香港出道先
你地第一班fans都係香港人嚟架屌 賺到大陸錢就唔忘哂本
今日學生中槍又唔出個po? 靜係識舔共

死撚晒啦暗黃 D牙定面皮呀你老母班打手真係無撚恥

盲粉嘅logic

不過我覺得真係蛋記逼
D暗星好似唔係搵好多狗共錢
黃腳立仲要霉到自己做埋youtuber

成個蛋記係大陸最紅係咪的士陳？

成班咁愛國仲用iphone漢奸支持中國拉晒班仆街上去打靶

想賺錢咪認，無謂閒時開埋啲委屈壓抑Post，咁樣更加令人失望反感。

但我相信佢地唔想嘅 點都有辦法唔做 好似sherman同泳兒咁
洪卓立好多大陸妹妹fans架 成日翻廣州開concert

核鳩突 諗到要打啲咁嘅caption 寧死都不屈啊

岩岩check返好似係like左D post
支那人真係

洪卓立....
估唔到

屌班港豬咪又係照睇演唱會

真係抵而家班後生唔支持本地樂壇

立立軒仔阿sa

真係童年回憶黎

不見了

雖然睇返軒仔個ig都似被逼，但真係過唔到自己果關

番去幫楊老闆含啦

前掛仲成班衝去睇容祖兒演唱會....

唔會，佢地系冇血性嘅

你岩岩放出黎？ 柒頭

唔同型號iphone喎

失眠可以係心痛黑警
唔代表啲咩

不嬲都唔聽佢地啲歌

係紅館開show 個陣就我好愛香港

係支那就我們都是中國人

食盡兩家茶禮

雞容係用11 pro

整容kay都唔係好得去邊啦
出小句聲啦 謝繼聰個細佬做黑警架 死全家啦
你以為你個偶像好撚好咩 同主人一樣都冇撚腦
潛啦

依家講緊班打手想幫佢洗白呀
kay今次唔講嘢唔做護旗手 就比班打手攻擊到體無完膚
文匯之友祖國兒女跟公司order叫人飲水同失眠(而且係全公司都po同到樣嘢) 就暗黃 依家護旗手都出埋仲有乜好講

容祖兒奶共一定係全部被逼！
明明有叫人飲水！

屌你老母，等我返屋企燒晒洪卓立d碟

英皇班人正垃圾

推

黃秋生都係英皇囉！

《制裁名單》娛樂圈奶支舔共明星一覽表

阿sa真係
Twins名副其實靠香港起家 下一站天后明愛暗戀補習社乜乜乜 而家一路食住九十後集體回憶條水
枉我鍾意左佢咁多年又睇演唱會又買哂佢地啲嘢
佢而家咁衝出嚟柒 ig呢單打手點兜都兜唔翻

當年國教絕食 你覺得小朋友好慘 佢地今日中埋槍 唔知你今日仲會唔會覺得好多小朋友都好慘？

有一樣野諗起都好想講返出黎
之前睇過一個台灣知名kol訪問hocc
訪問當中hocc講過開始接觸政治之後身邊朋友點遠離佢
去演唱會捧場合照完都比個位歌手講明唔准post出黎
感覺矛頭應該係雞容

咁你有冇留意到HOCC話近排有演唱會想邀請佢做嘉賓， 但係因為最後政治因素所以冇得去做嘉賓？ 佢都應該係講緊容祖兒（咁係咪代表容祖兒想邀請佢，但係公司唔俾？）

唔覺得關容祖兒事
容祖兒要因為政治遠離佢要割蓆既2014一早割左
點會上年仲做明哥演唱會嘉賓又睇hocc演唱會
今年3月都仲有po同明哥hocc既合照

有無人記得n年前阿sa講過遊行唔文明？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

燒番比佢

奶共藝人無成本太唔公平了

應該係Joey啦！風頭火勢，英皇一定唔會俾，佢自己都唔會敢請HOCC

話說秋生都係egg